不如夾個zozotown premium...

月額¥350 當月有份買就夾 長期供
成個月任買 不設限送料無料
買¥108都唔使運費

因為 我買唔夠¥4999呀
shipping都成¥399咁不如買個premium
但係成個月淨係會買1次 要節儉

直寄 hk ?

hk card俾到錢？

用line pay就用到hk卡

買5000 Yen好易咋？

請問巴打可唔可以講詳細d?
要另外充定好似Apple pay咁記左你張卡

點送黎hk?

Line pay同apple pay一樣呀

一件都起碼兩舊水啦
咁難買夠5000 yen

有興趣，但寄香港運費點計

首先download line, 開個line id
跟住download line pay, 然後喺入面link自己信用咭
之後去zozotown買嘢, 比錢嗰度揀用line pay

跟住會直接彈去line pay叫你㩒密碼確認付款
直接喺信用咭扣

樓上咁多位巴打
我喺寄去集運再船便嚟香港
你可以分開單寄去自己嘅集運 直寄你屋企
或者用我嗰間 寄你屋企

因為我買wego啲減價嘢 幾百yen
好難過5000
同埋每次都要儲埋一堆
儲得嚟有啲都比人買哂

係方便啲唔夠5000
又想隨時買 又唔願比運費嘅 (例如我呢啲)
咁嘅巴/絲

其實新登記可以free試用兩個月platinum
(價值月額¥500, 即日送貨, 送料無料;
premium係送料無但唔包即日)

每月1號開始, 月尾申請都當你1個月計
巴絲們可以試完再嚟join

唔知 如果不停咁用新email呃試用
會唔會比佢bam
利申: 1號會用新地址新email新嘗試

可唔可以開個教學買野..之前search 過..台妹post 又睇中文又有得直運..但我就睇唔到
我好多野想買..

有興趣 有見過啱嘅衫但因為係日本唔識點買過嚟 可以開個教學教